14.04.2012. Warszawa Reduta Ordona.
1. 27WE-007 jedzie jako pocig SKM S1 "304264" w relacji skrconej Pruszkw-Warszawa Gocawek. Obok wjedaj EN94-16 i 19 jako pocig WKD "219" z Warszawy rdmiecie WKD do Milanwka Grudw. 
2. Przejazd EN57-1813+1906 jako pocig KM "9224" ze Skierniewic do Warszawy Wschodniej. 
3. Przejazd ED74 jako pocig TLK "eromski" z Krakowa Paszowa do Warszawy Wschodniej i lokomotywownia Kolei Mazowieckich - Warszawa Ochota Postojowa gdzie stoi m.in. EP07-426 PKP Intercity. 
4. Przejazd EN57AKM-1642+AKM-1592 jako pocig KM "9354" z Grodziska Mazowieckiego do Warszawy Wschodniej .
Bonus
25.04.2012. Grodzisk Mazowiecki
5 i 6. Wjazd koparki na drezyn WM15A-293 i odjazd w kierunku yrardowa.